Пример для задачи CD-18483_
===========================
.. _CD-18483: https://cianru.atlassian.net/browse/CD-18483


Что это
-------
Это репозиторий содержит примеры запросов к Presto и скрипты для их
запуска.

Преднастройки
-------------
Для подключения к Presto нужно, чтобы были выполнены следующие условия:

#. Установлена Java (`brew cask install java`).
#. Создан файл `env.sh` c креденшалом для подключения к Presto. Пример:

  .. code:: shell
      
      export PRESTO_USER=pupkin

Запуск записи из MySQL в Hive через Presto
------------------------------------------
Эта команда запускает скрипт, котрый последовательно шлёт в Presto SQL-команды 
по переносу данных из MySQL в Presto по 1 млн. строк за раз.
.. code:: shell

  ./run_m2p_intervals.sh


Проверка того, что записалось, а что нет
----------------------------------------
.. code:: shell
  
  ./presto.sh show_intervals.sql


